我認我廢 我返緊工 我啲負面情緒完全唔知可以搵咩人講

我琴晚有試過但我冇勇氣衝 只能充下人數場面
我另一半有情緒病，我唔可以俾佢知我唔開心我要扮冇事
我屋企人係港豬
我同事係港豬
我手震我透唔到氣我乜都幫唔到手
我竟然返緊工我返緊工......

我對你地唔住
手足我對你地唔住
希望你地平安 被捕的都平安

唔緊要呀！大把人同你一樣
但至起碼你會良心責備
唔似某啲只係打句好嬲嘅豬

lunch見到d人有講有笑 我好想打9醒佢地
點解 點解可以咁

咪係 已經無人記得爆人義士

呢排公司個港豬女同事仲要日日lunch睇劇笑到勁大聲

我明白

我同你一模一樣

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋，紅藍店)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大。威脅唔一定要勇武，1千人企係狗屋外就夠，對家冇人手驅散

做港豬係輕鬆
太唔開心 收埋咗自己一排 好過好多
但中大事件後，我又出返來了

你始終都係睇你份工緊要過手足
我已經幾個月冇返工

明白你 能力範圍內各有各做

樓主 收工 落自己屋企樓下行一轉
睇下有冇手足 有就參與 盡力
冇手足就出油尖旺睇下有冇野幫到手 加油

如果巴打係經濟問題罷唔到就試下公會呢個方法啦

其實番緊工既你都可以做到好多野！
Twitter Retweet，整文宣， 推Post等等

加油呀手足

多你一個好多架！放工再join!
加油手足 每個人情況都唔同 唔洗自責

捐人工
放工出去

頂住呀

一路番工，一路都心掛掛。掛住出面果啲手足安唔安全。
自己心情都好沉重。

我頂唔順 我apply左放大假了...
宜家放緊

我都返緊 無所謂啦 香港人出名廢 連自己想要乜都唔知 平常心面對就得

你有資格打咩？你都只係一隻繼續返工嘅港豬咋 點解？我都唔知點解你返少一日工都唔得 返一日工重要過入面嘅手足？

5個月了全香港都有情緒問題...